\section{Gramatyka predykatowa, ATN i DFA}
Aby przeprowadzić formalny proces analizy składniowej ALL(*), najpierw należy przypomnieć sobie niektóre materiały, zwłaszcza formalne definicje gramatyki predykatowej, ATN i Lookahead DFA.
